我覺得唔止要帶口罩。要帶鞋套！！！

狗假認人係靠認鞋 全部一齊著睇佢點認
又可以防水